{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492567",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신포닭강정"
    },
    "text": "新浦タッカンジョン\\n\n仁川中区新浦洞1-12\\n\n10:30から21:00まで営業しており、休業日は月曜日です。 このタッカンジョンの美味しいお店は仁川新浦市場に位置しており、座席はございません。 調理台が店の前に設置されているので、お客様は自分で料理する過程を目撃することができます。 タッカンジョンはタレが入った衣をつけてカリカリに揚げ、青唐辛子と赤唐辛子を加えて甘辛いソースで炒める。 このソースにはピーナッツが豊富に入っていて、歯ごたえをより豊かにしてくれます。 すでに人々の間でよく知られているところで、多くの常連客が訪れます。 あなたが仁川に行くことになったら、ぜひ一度新浦タッカンジョンを見せてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このタッカンジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川中区新浦洞1-12にあります。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンには座席はありますか？",
            "answer": "いいえ、座席はありません。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンの料理はどのようにして目撃できますか？",
            "answer": "調理台が店の前に設置されているので、お客様は自分で料理する過程を目撃することができます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "タッカンジョンはタレが入った衣をつけてカリカリに揚げ、青唐辛子と赤唐辛子を加えて甘辛いソースで炒めます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンのソースには何が入っていますか？",
            "answer": "ソースにはピーナッツが豊富に入っています。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンは知名度がありますか？",
            "answer": "はい、すでに人々の間でよく知られています。"
        },
        {
            "question": "このタッカンジョンには常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、多くの常連客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "仁川に行く際には、この新浦タッカンジョンを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ぜひ一度新浦タッカンジョンを訪れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 348
    }
}